平價清櫃賣書 DSE

Physics
1. Hong Kong Joint-Us Press Limited physics past paper ans 2013年版
2. Choice of physics Force & Motion
3. Physics key notes and exambuilder compulsory part book 2
4. HKDSE Exam series- physics mock exam papers 2014 edition with solution
5. Mastering NSS Physics Module B Atomic World

Mathematics M2
1. HKDSE Exam series Mock Exam papers module 2 (Extended part)

通識
1. 全方位文憑試系列 模擬試卷 第二版
2. 試題實戰 能源科技與環境
3. 12/13通識新聞教材精讀

English
1. 2012-13 kenneth lau summer course + regular

低價$10-30一本 只求清櫃
Tg: dsebook2014

Physics sold except 2013 pp ans

練習系列
Chemistry
1. Aristo MC and Structured Questions 1
2. Success key for HKDSEE 2 (Microscopic World I)
3. Success key for HKDSEE 4 (Fossil Fuels and Carbon Compounds + Microscopic World II)
4. Success key for HKDSEE 10 (Analytical Chemistry)
5. Tackling problems in Chemistry for the HKDSEE 2 (Microscopic World II + Redox Reactions, Chemical cells and Electrolysis + Chemical Reactions and Energy + Rate of Reaction + Chemical Equilibrium)

Physics
1. Hong Kong Joint-Us Press Limited physics past paper ans 2013年版

Mathematics M2
1. HKDSE Exam series Mock Exam papers module 2 (Extended part)

通識
1. 全方位文憑試系列 模擬試卷 第二版
2. 試題實戰 能源科技與環境
3. 12/13通識新聞教材精讀

English
1. 2012-13 kenneth lau summer course + regular

舊版教科書系列
Physics
1. (Oxford) Physics at work 1, 2, 3A, 4, 5
2. (Pearson) Physics in life (Atomic World)
3. (Pearson) Physics in life ( Energy and use of energy)

Chemistry
1. (Aristo) Chemistry A Modern View 1A, 1B, 1C, 2, 3, 4A, 4B, 5, 7

Biology
1. (Oxford) Mastering biology 1A, 1B, 2, 3, 4, E1.

Mathematics Module 2(M2)
1. (Longman) NSS Mathematics in Action book 1

Mathematics
1. (Longman) NSS Mathematics in Action 4A, 4B, 5A, 5B, 6A (second reprinted 2010)

English
1. (Aristo) Developing skills Grammar & Usage set B (reprinted May, 2011)

中文
1. (教圖) 新高中 中國語文新編選修單元1 名著及改編影視作品 2010年初版

通識
1. (文達) 高中通識新領域 1 (個人成長與人際關係）
2. (文達) 高中通識新領域 2 (今日香港）
3. (文達) 高中通識新領域 5 (公共衛生）
4. (文達) 高中通識新領域 6 (能源科技與環境）

pish